[徵求]藍絲意圖殺人蓄意傷人紀錄集中POST

文宣時全部一個POST掉呢啲片/報導出黎得
同埋呢啲紀錄慢慢就會FADE OUT
每日都有新野，再有人問既時候事發經過既記憶會開始模糊
同埋睇到何君堯個仆街呢單自編自導野，覺得班仆街會不斷搵人扮黃跟住傷人

10.6故意撞人的士司機獲捐款52萬元 被撞者被控「暴動」

【荃灣黑夜】白衣人施襲片段曝光 救人陳皓桓：一個捉住、一個斬

【將軍澳連儂牆斬人案】行人隧道三人被斬 26歲女重傷一度昏迷

持刀漢太古斬傷3人 咬甩區議員耳

男子大埔墟站外連儂牆派傳單遭人用刀傷頸及腹部

推

【罷課】文理書院學生今築人鏈 持𠝹刀漢突襲 一名老師受輕傷

屌丫01乜鳩都有報

鴨脷洲街坊唱《願榮光歸香港》遭藍絲狂徒掟鏹水 5男2女受傷

親中恐怖份子
呢啲應該上埋制裁名單

九龍灣連儂牆藍絲13拳打市民

【8.5罷工】北角白衣人持藤條棍追打 近千示威者搜捕施襲者

牛池灣天橋有呀叔揸刀砍人，有市民受傷。

藍絲闖茶記雙刀兇人 鄉音姐影人大頭「獅鳥」出沒